{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043127",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002013526?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 섬게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 当日予約は19:00まで可能で、19:00以降は予約ができません。 また、当日のご予約は、払い戻し及びキャンセルはできません。 チェックインは22:00まで可能で、22:00以降は入室できず、キャンセル/払い戻しもできません。 宿泊料金は基準人数によって異なり、特殊客室の場合は実際の入室人数を確認する必要があります。 ドミトリールームは多人室で、上位料金は1人基準価格です。 2人室は2人基準価格であり、共用トイレを使用します。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセル/払い戻しが不可能であり、提携店の事情により発生するキャンセルは100%払い戻し処理されます。 また、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があります。 これによる不利益は当社が責任を負わず、基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 入室施設としてはコーヒーを提供する朝食、駐車及び荷物の保管が可能な施設、そしてWi-Fiが可能で、共用リビングルーム、共用キッチン、共用トイレも利用できます。 それにオーシャンビューの眺めが見えるテラスもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約は何時まで可能ですか？",
            "answer": "当日予約は19:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "当日の予約はキャンセルできますか？",
            "answer": "当日の予約はキャンセルできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインは22:00まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "22:00以降にチェックインすることはできますか？",
            "answer": "22:00以降にチェックインすることはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なり、特殊客室の場合は実際の入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ドミトリールームの料金はどうなっていますか？",
            "answer": "ドミトリールームは多人室で、上位料金は1人基準価格です。"
        },
        {
            "question": "2人室の料金はいくらですか？",
            "answer": "2人室は2人基準価格であり、共用トイレを使用します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセル/払い戻しが不可能であり、提携店の事情により発生するキャンセルは100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "入室施設としてはコーヒーを提供する朝食、駐車及び荷物の保管が可能な施設、そしてWi-Fiが可能で、共用リビングルーム、共用キッチン、共用トイレも利用できます。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビューの眺めが見えるテラスがありますか？",
            "answer": "はい、オーシャンビューの眺めが見えるテラスもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 525
    }
}